覺唔覺聖誕節D歌完勝賀年歌

屌那星 d賀年歌得個嘈字

因為係賀農曆新年

你聽鑼鼓響一遍

黑鮑送舊年